[突發］外國勢力正式成立

外國勢力聯盟 - FREEHKUSA

咁多位大家好，我哋係一班早幾日前出 “「外國勢力」想買裝備俾香港人” 個post嘅外國巴絲。

Greetings from a group of HK expats, who created a post “Resourcing supplies for Hong Kong protests from outside Hong Kong” earlier.

我哋花左幾日嘅時間去搞清楚出入貨嘅運輸流程。有賴咁多位外國巴絲出謀獻策，係呢度想同大家宣佈，我哋頭幾批嘅物資已經順利到達目的地。

It took few days for us to figure the logistics, strategic planning and stuff, and now we are here to announce the first couple logs of shipment have arrived to the hands of people in the Hong Kong’s end.

呢幾次順利運貨嘅背後，除左有我哋呢班外國巴絲去格價採購同運送之外，仲包括有前線嘅人員去分析當前最需要嘅物資，同埋值得信賴嘅運貨團隊，所以我哋好有信心可以繼續穩定咁提供裝備比前線。

In addition to the price comparison, resourcing and delivery by us, the success is attributed to our allies in the frontline for resource analysis and our trustworthy mediators held for shippings. We are confident to be the constant provider for the frontline.

我哋一班外國巴絲好心痛香港嘅示威者因為唔齊/夠裝備而受傷、無錢食飯、唔捨得棄裝而被捕等等。大家都知呢個係一場長久戰，我哋希望可以做到長期而穩定地為前線提供保護裝備。如果可以做到呢一步，至少可以令前線少樣嘢擔心，咁佢哋嘅心力就可以專注喺應付戰事同照顧同伴上。

With a heavy heart to see Hong Kong protestors injured, fasting or arrested because of insufficient resources, we want to be a part in this fight — this LONG fight — we intend to constantly provide supplies for the frontline in the long run. We hope this could lift one of their worries and make them feel supported and more able to attend to other important matters.

如今嘅香港面臨著前所未有的危機，執政嘅一班走狗奴才只懂顛倒是非，滅絕人性。我哋香港人俾呢個政府欺凌多年，不公的政策歷歷在目。然而，無賴嘅政權只會令到香港人更加團結，令到一班長居外國嘅「離地」巴絲都沒辦法袖手旁觀。而我哋住喺外國嘅香港人亦要「兄弟爬山，各自努力」！喺呢度想呼籲外國嘅巴絲，用自身居於外國嘅優勢，去為香港的前線出一分力，請大家支持呢個活動！

Faced with such unprecedented crisis — an authoritarian government that spreads only injustices and violence, Hongkongers have been abused and increasingly deprived of our legal rights. Nonetheless, all this has reinforced the collectiveness of Hongkongers, including those who have chosen to leave. We are HK expats and are fighting our own fights! This is a shoutout to other HK expats around the world to be a part in this and support this campaign.

光復香港！時代革命！

Liberate Hong Kong! Revolution Now!

Tg 公海group:

Q & A:
1） 點樣知道所籌的錢會用黎購買咩裝備？ 如何確保所捐的錢係用喺添置前線物資上？

Ａ：團隊有專人同前線聯絡，以及分析有咩係目前最需要添置的。我哋嘅Spreadsheet會公開列出每位捐款者想顯示嘅名稱同所捐嘅銀碼，籌到嘅錢的總數、購買裝備的型號和數量等等的資料，務求做到支出和收入都透明同公開。

1) How do we identify what supplies to resource? How do we ensure the donated will go to the frontline?

A: Our team has contact points with the frontline in order for the immediate information. We will have spreadsheets clearly addressing all the preferred titles of the donors and the amount of their donation, the sum of donation received, the models and quantities of supplies purchased and etc. In any sense, we look to be as transparent as possible.

2）目前接收用咩形的捐贈方法？
Ａ：基於雙方私隱同方便處理，暫時只接受Venmo 同Amazon gift card.

2) How to donate?
A: In order for the privacy of both ends, only Venmo and Amazon gift cards are accepted for now.

3）係咪只有外國的巴絲打可以參與？
Ａ：我哋當然希望能夠有更多捐贈者的支持。不過現階段，我哋想集中向居住係外國的巴絲募捐，而香港嘅巴絲可以將資金運用係其他有公信力嘅眾籌網上。如果以後有需要，會向更多同埋唔同嘅群眾募捐。

3) Is it open to HK expats only?
A: Of course, we are happy with a larger support base. However, we prefer foreign patrons to Hongkongers at the moment, so that they can be more focused on other fundraisers with higher credibility. There will be more public fundraising to come if need be.

“If you’re not ready to die for it, put the word ‘freedom’ out of your vocabulary.” — Malcolm X

‘’If someone puts their hands on you make sure they never put their hands on anybody else again.’’—Malcom X

推

多謝外國巴絲

大大力推爆佢！！！

小心好似之前火炭咁，一次過比人收哂

樓主小心呀屌 小心有鬼

放心 我地好安全

推！

支持樓主

海外巴留個名先

好人一世平安

無事 越危險嘅地方越安全

感動

狗屋？

想課金幫手 做依2個方法都無

可以係group 搵下admin

push

Pish

多謝巴打

樓主小心，唔好咁揚啦

push
小心

雷射筆都拉無野好驚

The whole free world united to stand with HK!

好人一生平安

你係到開得呢個post就自己小心

好多克警mon post

唉，個名出事

咁高調會唔會之後D貨入唔到境?

有咩所謂

Push

只係個名黎 唔關個黨事

今日1點機場再見

多謝

我驚太多唔知點返貨咋

香港人

小心小心

民族黨?

721 805 811
1300機場見啦各位

小心揚開左下次比海關扣起

香港民族黨又比人搜倉咖啦。。。

唔關佢地事

樓主咁公開,真係小心比人上門.....

辛苦哂

小心有古怪。前線有鬼 唔包保連登冇 各位手足小心
個人睇法 始終經歷過有鬼情況 原諒我既暫不信任

光復香港！時代革命！

有冇安全方法收到貨？

終於真係有外國勢力介入啦

Malcom X + 馬丁路得公 = 勇武 + 和理非
有齊2者先有勝算呀

721 811

外國勢力點解要我出錢

哇推

無錢啦我地

唔緊要 各有各做

邊個死黑警扮鬼拎物資嘅
祝你早洩一世，老婆日日同人輪大米

多謝你地

外國裝備平過香港好多 好過係香港買

Sorry 怪錯人😵 我應該睇曬全文

講真，前線爆頭爆眼，記者比人攻擊，老人家孕婦小朋友無一幸免。一班香港人都重咁堅持，真係諗唔到喺外國嘅巴絲有咩好驚。出得po預左班撚屌柒警見到，有本事飛過黎美國隻揪爆我眼囉Dllm

樓主我撐你！！

我出左黎咁多日仲未出糧畀我

自己同身邊既朋友都捐左一堆
成份糧捐哂都有

唔洗你地捐 其實係想用連登做宣傳俾啲外國香港人睇

係真?

pish

推
好滾動

愛你

又黨又供武器 想被位人入咩 係真心唔好覺咁強野

香港人真係好高質

721

巴打同seattle果班係咪同一group人?
兩個禮拜前都托人拎左堆6200同filter返去

支持支持

小心有鬼俾人收，記得分散存放

又黨又供武器 想被位人入咩 真心唔好搞有大台
有標誌性既名字啦

大大力推

感動 外國勢力嚟料

外國勢力好

推啊！

多謝你哋

屌你啲相影到海關咁

支持

推爆佢

放心 唔係大台 我地都係一班係外國既毒撚

分散存放！

幫手推一下。
留名課金先。

中共肯定會倒果為因，將呢次群眾運動賴落你地身上，而家撤都無用。

小心黑警Mon Post

光復香港 時代革命

再推 我愛黎明

支持外國勢力協助！！！

嚇到個心離一離，第一個反應係以為有物資站被捕

joined!

721 811
繼續抗爭到底

BOOM

畀位特區警方入你

外國勢力

用咩名佢地都入架啦

幫手宣傳仲好

好波

其實買防具根本冇錯

Thx

d裝備可以喺邊到領取？

唔好公開拎

天哥

Thanks

已join 支持。

推呀

好滾動

你哋嘅第一步 開啟外國大舉空投物資之路

外國巴絲好耶

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察奪眼

感謝

幫推

Push !

咁要拉一早拉左 我都唔希望有鬼

推爆

你地真係 自我閹割到咁樣

唔該晒辛苦晒前幾次裝備都唔夠

小心差佬無理掃場

火炭果d好鬼
似賊贓嫁禍

其實最安全係越多咁既組織越好。

我地都希望就算各位唔join，都可以俾大家知道有人做緊同成功做到。等大家有各自上路既諗法

612 721 811

驚到咁真係不如返屋企俾個條例通過啦

佢地係在外香港人喎

推到核爆

This way sir

原來中共話咩你地就要唔做 真係乖乖仔

屌 男人老狗喊撚左出嚟

推撚爆佢

我唔係tg group 但係我都有做嘢
已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

運軍火啦

612
721
805
811

兄弟爬山

中聯辦

太高調

要派裝可以落場放低比人
唔明點解唔低調啲
咁高調真係博人做嘢㗎喎
又民族黨又外國勢力又有哂相圖文並茂咁
全部抹黑示威者字眼都用齊
大大舊「港獨」「勾結外國勢力」生豬肉一拍即合
另外
唔明點解比外國人睇擺上連登
有咩意義？

連登仔真係好撚搞笑咯 人地做緊嘢 成班人係度驚比位人入 咁你咪斷咗網自己係屋企意念抗爭咯 絕對唔會比位人入
搞政治仲要係度揸住個良民包袱 真係比共產黨玩到死都係咁樣樣

強烈支持外國勢力

強烈譴責外國勢力咁遲先成立

真。外國勢力

多謝外國巴絲
推！

好撚勁

推啊

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

曲

多謝晒!

香港民族之戰

多謝你地，P牌評唔到分
推啊

再推 依個post 都係想香港人知道，you are not alone 就算唔再住係香港都唔係離地撚

外國勢力係抹黑 你真係同中共同聲同氣 香港唔靠外國勢力靠你係度潔癖？

多謝外國巴打絲打

中共一直話成個運動係外國勢力響背後策劃，但搵左咁耐都搵唔到，而家你肯企出黎，當然入曬你數。你小同無賴嗌交，呢類強詞奪理見得少。

依家罷明係外國勢力 吹咩？

721, 811

多謝！！

搭單問下台灣啲helmet幾時會到

手足要回收d 細件野 好撚貴ga

推爆你

萬事小心

勁

樓主成個團隊好型 加油

港共三大死穴 721 811 機場

推多一推

多謝咁多位外國巴絲

Lm

不嬲好respect有巴打自發支援前線 只係想提議如果巴打唔係民族黨就盡量唔好用呢個名被政府繼續上綱上線去打壓同分化

十分感激

thanks

抵讚，不過下次唔好咁張揚啦，呢到好撚多mon po狗

係呀話緊你呀死黑警，我屌你老母臭化閪！

加油

樓主 一生平安

推
有無82年la tear

推

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

721
811

外國勢力介入

Malcolm X 留名

辛苦哂
721
811

OK

防彈眼罩 面罩 高級頭盔

借一借個位

好毒呀，不過我鍾意

正義！

不過，係咪低調啲好，一陣葉劉之流又屈運動有幕後黑手

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

Freedom

細細聲話比你地聽，唔好同人講。我地已經滲透左幾個高官，就係佢地屋企
記得唔好爆大鑊

612
721
811

痴線，想喊

香港後生仔有希望了

唔關民族黨點解要用佢個名
同埋點解要咁高調咁做

禮賓府

Thanks heaps!!!

support

支持

上啊兄弟

support

好欣賞你提供裝備

有一點有疑問，你個名號唔係咁幫到抗爭，有啲似係宣傳香港民族黨。
Eg. 民主黨公民黨社民連熱狗人民力量，加自己個名號落個運動到，對內對外觀感都係唔好。

真心成個抗爭係加強我方實力同意志，減弱對方意志同實力。

我地明知係無外國勢力，係中共老屈我地，咁我地又無理由比對方繼續明正言順黑化香港既抗爭，亦比主對方用呢個位挑旺反抗我地既意志。

純綷睇完個人觀感，提出小小既一點，大家都係落地做野，想個運動好。

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

多謝哂你地

小心俾啲狗一次過起晒
巴打最好搵信得過既人分幾次
如果唔係真係好心痛

I love your name

推!

We Connect

你用個咁嘅名咪即係入晒陳浩天到
有冇咁智障

想要一個眼罩

支持外國勢力

感謝外國勢力！

Pishhhh

Thank you

721811

多謝外國手足

Long live HongKong

因為唔宣傳搵唔到其他外國勢力幫手

如果你識佢既 幫我問問佢

自己香自己救
謝絕漢奸

推 多謝外國巴絲對香港不離不棄

辛苦晒
多謝你地既支持
但係都要小心自己既安全

外國巴打留名，入埋group, 不過夠鐘瞓覺，聽日再睇吓有乜幫手

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

幫你推

想捐
有咩方法

感謝🙏

勁！！！

雪中送炭

PUSH
謝外國勢力

[緊急分析]法！不！責！眾！

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

最近小弟發覺外國人即使想知道香港發生啲咩事
但都比較難同無從入手
既然我地已經有好好嘅文宣
不如整一個官方網頁
可以將香港發生咩事
一啲公開嘅相同片放晒上去
甚至加埋字幕
方便外國人知道事實
甚至可以加埋QR code
日後放埋起起外國嘅廣告同宣傳
咁外國人睇到廣告都可以入埋QR code睇埋片
同時可以最大化將香港嘅人道問題
輕易整合起外國人面前

因為外國人同我地唔同
我地了解晒成件事
又個個日日live住咁關注事件
當然好了解情況
但外國人無可能咁樣花時間去了解全部
以上建議可以快速令佢地有一定程度嘅了解

另外眾籌又話出現假網頁
一啲重要嘅消息嘅發佈
日後有咩片同文宣,眾籌等
有左網頁就唔怕會miss左重要通告
眾籌link又可以放起網頁
唔怕中左假眾籌
都唔怕會有錯

不過重點
呢個網頁只係純訊息發佈
方便外國人了解同放置重要資訊
要小心唔會因此而變成大台

小弟唔識寫網頁呢啲
但相信有效而強大嘅訊息宣傳戰
會係之後嘅重點
上述小小建議
希望各巴絲可以考慮下

多謝你地呀，外國巴打

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

多謝你地！

去禮賓府拎裝了

外國嘅巴絲其實好多野做到

樓主好波

做得好 但請小心 可以既話下次用其他方法 等班狗捉唔到路

小心呀 啲狗會mon post

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

多謝曬

無理由唔推爆佢

I love you

有冇大麻精油

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

多謝！

推爆佢 多謝樓主

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

小心呀

還番對眼俾義士
不分化 不割蓆
齊上齊落
唔想提前2047

有冇美國軍火

多謝你地啊外國巴絲

外國巴打用到樓主個 username 真係好

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

好叻呀!!!

Good. And i think better keep it low n quiet

你排到好似證物咁

所以狗一直係港獨既背後策劃勢力

巴打 咁陽 真係小心有鬼
要諗定對策
btw

不過識唔識keep識唔識派
珍唔珍惜又係一個大問題

小心 呢度大把mon post狗

香港人有愛 去到外國一樣咁有愛

無論身處世界任何地方 永遠都喺 真香港人👍

小心，唔好亂加人，有鬼

老老實實
大家唔好再公開/私下(加密/PM)問樓主拎
樓主都講到明有法子俾前線
你仲問做咩? 見到有好幾個USER/某幾個P牌仔問得好鬼下
一係你就鬼
一係你就係黑警
望咩望 話緊你呀屌你老母臭閪黑警

freedomhk!!!

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

喊咗！

好感動